生命冇希望 屌你老味！

岩岩買波買左1000$白俄羅絲對瑞典既11隻角，最後出得果10隻，屌你老味一係就1隻都吾好比拉，差1隻真係好Jm9。

Btw:有冇巴絲安慰下